堅尼批評馬迪爾唔夠班踢曼聯

曼聯今場在落後0：1時有一個黃金機會追平，只是馬迪爾錯失良機，最後球隊再輸一球0：2離場。

堅尼批評馬迪爾糟蹋機會，證明他未夠能力立足紅魔鬼：「好前鋒就是在隊友組織攻勢之後埋門破網，在大戰入球才會被球迷記住，以此標準馬迪爾就是不夠好。」

咁邊個先夠班踢

依家隊曼要咩班數先夠格踢？

都唔明點解佢要用盡力抽落去

馬迪爾已經係成班契弟入面基本功最好果個 佢都唔夠班既話大半隊翻去踢英冠啦

全防守陣 邊個供應

D finishing 真係無個入流 mata chip入就見功價
其實個個亂射

事實就係班明叔老屎忽唔會睇清楚現況
一句得埋黎話唔夠班你就收皮

有價好賣了

d名宿真係唔識照下鏡

插馬古尼唔夠班踢曼聯 柏加：英超最曳紅魔

佢算全隊最勁嗰兩三個了

蘇斯克查囉

佢地淨係會屌英人以外既球員
0gard廢到成年0g0a 但係未見有明叔屌過

一隊年年目標爭冠嘅球隊 但聯賽表現踢得咁差
緊係球員同教練都未夠班 夠班嘅話就唔洗俾榜首拋離三十幾分

呢條友後生果陣埋門好冷靜

最撚唔中意佢地
成日撚話非英撚的人
最撚垃圾的英撚就乜柒都唔講

屌文尼夠單刀唔入沙拿門前躂Q啦

我連登曼聯明叔先叫高質

佢依家十足十成個典型廢老咁
見依家d靚仔一有乜野唔掂就話我當年都係點點點
又唔知依家時代唔同左，好多野同你個陣概標準唔同晒

佢淨係識得插人，又唔畀啲有建設性嘅建議，成個廢老咁，仲有邊個會聽佢講

曼聯班明叔真係好撚柒煩

曼聯班名宿剩係識得屌, 又唔見有邊個教波教得掂

堅尼識教波一早繼續做領隊教波啦
仲洗係冷氣房9up咩

佢同韋拿老母兩下finishing真係高下立見 老母冷靜到

廢連加特
呢個先係最聯既標準

xhaka 細爆

事實係廢，又唔屌得。

堅尼以為而家呢隊仲係前面有雲佬朗尼沙夏蘇B史密夫嗰隊曼聯咩
前面唔出佢就得返格連活特

球皇黎，尊重

咁其實依家都仲好後生

隊中仲有個馬施亞

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

佢個踢法喺呢個年代就一早停賽成年

其實Alan smith都唔掂

廢老

其實你講得無錯

屌得好
條友球王格 唔會現位 唔幫隊友拉位 唔防守
的確係尋日最好波嗰個 但咁既心態 唔啱踢而家既曼聯
我寧願用 Lingard都唔用條粉腸

琴日最有威脅性果位都唔夠班踢，其他人點算，又唔諗下獌狗而家幾廢

個個領隊都咁鍾意用 Lingard
永遠係得班球迷屌
不過都冇人諗吓點解

踢足成個2019都係0g0a, 我夠唔知點解啦

曼聯名宿成日幸災樂禍

其實琴晚應該換廢lin出黎跑下
場波真心覺得啱佢踢 齋跑追波 唔洗點控波

歌王有料d wo

英人優先

新享利

比福頭一腳抽撚咗上觀眾席啦

有時都幾唔据啲名叔，你後生年代易踢姐，得一兩隊挑到機
試下黎而家呢個年代踢下囉

本身就無對佢有期待 可以點屌？

應該講馬9唔係一鎚定音果種級數既前鋒。VPS果d全場1個機會就搞掂你

第一場j到依家

依家先廿四

得兩個領隊用佢
一個雲高爾 一個摩連奴
雲高爾用佢係因為迪比實在太柒
摩連奴用佢係因為佢嗰期真係fit
之後都冇出咁多

另外嗰三個
莫耶斯捧贊奴沙 但周圍借走佢
蘇斯克查而家當佢係必然後備
修夫基直頭冇再選佢入國家隊

何以見得個個領隊都鍾意用佢？

辛享梨

呢條友其實可以好撚勁
但條仆街而加啲心態hea撚到
已經冇心踢

雲高爾之前都未爆起邊有得計
雲 摩佬 早期蘇斯 都係鍾意用佢
隊波就得咁多人
你寧願用 Martial Sanchez Mata Pereira James定 Lingard?
Lingard 逢大賽都有得出曬咁濟

國家隊無態就換 大把人

名單就話姐
出場仲邊有計

岩架喎,望下曼城阿古路,熱有簡尼,阿都有個奧巴美揚,你曼出福同馬迪爾一拍埋呢d差半班啦,仲話呢隊西波年年目標要冠,都未撚認清現實

依件廢老真係好撚好笑

成日淨係識講not good enough, on9廢老

真 成日話換Lingard Pereira Fred 哩啲「零件」
但問題係 Martial Rashford 哩兩個住「主將」未夠班 又唔會肯打後備

奧巴美揚
咁高班 今季入幾多球？阿仙奴排第幾？

點解獌聯d名宿特別on9

巴塞個告魯夫

佢同史高斯都係咁我係獌都睇唔過眼

Facebook啲英國中佬都係咁上下思想，成日懷念啲連人帶波剷起既畫面
佢地睇就爽 個球員隨時玩完

何輝造佢心理最大陰影係錯失左個世界盃冠軍
呢樣野搞到佢心態唔同晒

阿狗係廢但羊入左好撚多球下喎

有返咁上下睇波年資就知道以前所有人都屌堅尼收山腳完人可以乜事都冇

換轉係今時今日VAR時代佢一早俾人趕撚左出場

14球同華舒福同INGS並列第三
第一華迪17球

就算唔計數據剩講技術, 福同vardy阿古路係差半班, 同美羊比係差唔多

福同美羊同級

廢老當年仲打緊442雙翼齊飛斬斬斬斬佢老母
如果佢唔轉打法, 今年25歲都未必打到正選

其實福侵略性高過美羊，自己去波能力高
美羊係屈走位勁，射術好不過成日炒easy chance